有電影情節 求戲名

以前睇過套電影
有個女仔嘅公仔俾佢屋企人全部整爛晒
啲公仔名由A-Z 咁排

有冇人記得係邊一套戲

SVDVD開頭?